滙豐軍 集氣區

屌你老尾 兩個月郁都唔郁

英國政局唔明朗攪到英鎊係咁跌，5號仔

可以諗5仔熊

好友等幫自己隻牛收屍啦

準備好啦 但收唔到喎

正宗企左係ifc頂樓，都比人救番落黎

再集